九龍灣有狗上左巴士

有線網上直播緊

咩事

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

黃大仙班勇武比人直播影到上同一架巴士我都係岩岩打開FB先知

【九龍灣 2133】有一批示威者短暫轉戰黃大仙後，乘搭巴士離開。有一架九巴巴士在九龍灣觀塘道被警員截停，警員命令車上乘客高舉雙手。

（TVB 新聞截圖）

✽ㅤ✽ㅤ✽
ㅤ
《立場新聞》
直播專頁：
Instagram：
Telegram：
Twitter：
報料電郵：report@thestandnews.com
報料 Telegram：
訂閱每日文章精選：
支持立場新聞：

唔講以為捉緊葉繼歡